5/8黃大仙應該好多人會去集會，會唔會多人到龍翔道都企滿人？

龍翔道係貫穿東西九龍嘅主要幹道，千祈唔好搞佢，會造成全九龍大塞車㗎

重會阻住我哋內地嘅同胞參觀黃大仙廟

收工時間平時都塞死
D人咁鍾意返工到時放工時間咪佔左佢

唔好推

唔好推呀